警告 開始好多5毛帶風話727唔好衝 唔好拆祠堂

屌你老母 乜都話唔好做不如屋企涼下冷氣算啦
證明班牛屎飛真係好撚驚

我地繼續兄弟爬山 各自努力 要齊上齊落
要衝就一齊衝 要走一齊走
不分化 不割席 不督魁
Be water

不過最好有詳細計劃 由邊度做起？
做完就走
不戀戰 不被補 不受傷 不落單

依家公海啲post嘅意圖都好明顯就係有人驚咗班抗爭者，或者係有人企圖令抗爭方式重回5年前咁。真係肉酸到爆。

敵退我進

你咁搞佢地真係拎刀片你架大佬
勇武傷晒成場運動仲玩乜尻呀
要博命都唔係同班鄉黑嘍囉博啦

收負皮

唔好俾理由對家打你

好多五毛叫人拆祠堂

又想搞散呢場運動

邨入面有人係支持反修例 想知話要拆人祠堂啲人係點分邊d打邊d

大家覺得邊邊係五毛！

話燒嘅係五毛
話唔燒嘅係五毛

d 人未起晒身，多負皮正常，三毛番工就唔同24小時都有人當更

又帶風向
而家啲義士唔知幾醒目

冇證冇據拆邊個祠堂先？
分區遊行一定人數少
和理非算9數啦

五毛警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

去人地地頭 仲要拆人祠堂 真係想俾人用刀斬

5毛咪就係你

三毛好想有人衝

727 大閱兵
敵不動我不動
叫佢村長出來 同大家傾下計 回應下訴求

3毛又叫人衝

開始多五毛想人拆墳燒村 你咁想去咪自己去 咪推人去

我話撚比你知！
今獲我點撚樣都要出！

點解次次都要衝？
而家政府就係想你衝同班黑幫械鬥，
你咁聽話走去衝做乜？
而家個目的係要和理非唔好恐懼以後繼續行出黎，
如果講到明係入元朗開拖佢地會更加恐懼唔行出黎，
老老實實，
如果星期六係走去覆桌尋仇械鬥，
唔好話和理非，
我身邊好多行動派都唔會去。
人愈少去遊行的就愈危險，
到時示威不成反示弱。
以前左膠迷戀和理非，
今日到勇武迷戀衝擊，
兩者都係唔健康。

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

拆祠堂呢啲嘢
係仆街五毛先做得出
如果我哋係要拆祠堂嘅話，何妖有排都未夠班比人拆！

反黑社會呀

你要勇武我唔反對，你搵到d咩哥、乜物哥打佢一身我話你威，但你727個日郁手？要成班熱心市民入來做人盾，我

起下樓豬底 成日叫人衝叫人勇武 分化和理非 話和理非係五毛
但問佢有冇企過前線 又話自己勇武都唔會同人講
請問樓豬自己敢唔敢企前線衝 拎住把刀同啲黑社會打過 再去燒人祠堂呀

真係超多人叫人收手

到時拆人祠堂人地真係同你死過

推，且毋忘五大訴求

行到勊入去借廁所就好，拆就唔好喇

你班撚樣咩plan都冇去送頭呀on9先唔講你地做定唔做，我冇comment. 但屌你老尾同我快d睇撚哂之前咁多位元朗巴絲share Ge 元朗地圖呀至講野

但係 抗爭者 立法會 果次中晒空城計...

成班人衝晒入村，拆人地野，係村住果d普通市民會點睇？佢睇我地 同我地睇 白衫打普通市民係一樣...

我敢呀 你係咪一齊？
留個tg? 150勇武絲

係你叫人衝 我冇

可唔可以回應下拆祠堂點樣可以保護到屯元天市民先?
你拆完一條南邊圍村, 仲有其餘廿幾條村呀

唔好淨係覆我啦 覆下其他人

和平示威 唔好主動郁手

利申支持勇武，但都要用喺啱嘅地方，好似714沙田，元朗我哋地頭唔熟，入夜就更危險，如果盲目勇武同推前線去死有咩分別？但當然我哋要做好防禦措施，全部人包括和理非都要full gear準備打仗。

拆完除左為啖氣
真係諗唔到有乜好處

不分化，我支持樓主，你記住第一個衝

727 元朗 小心___, 提防___

我無野講

根本就係癲佬為報仇為發洩！

明知會失去道德光環，都照做！

等睇你搞完人地，累到元朗市民比人無差別報服！
你死你既事，唔好害人啦

目標警察，警黑合作。
搞圍村，好似會變左市民同黑社會衝突。唔關警察事。

用左腦先麻煩你地

agree, 針對問題根源
邊個唔支持搞警察就代表邊個有份
eg 其餘鄉村, 民建聯, 工聯會

做就不嬲係白衫人做嫁la 佢地自己有plan 我估 和理非係大街應該安全

朱凱迪篇文你睇左未?
佢比左好好既理由叫人唔好衝。
所以而家仲叫人係元朗衝同燒果啲係有五毛feel.

唔明搞村係為咗啲咩？好多村民都可能係巴絲打或者黃絲，亂咁搞村只會令18鄉嘅人更團結，弄假成真，完全無幫助件事...巴絲打三思而後行，唔好因為各自爬山累咗成個運動